[黑色沙漠] 《SEVENSINS》公會招人

《SEVENSINS》招請各人加入。

[公會目標]
成為50 - 60人的公會 (因為太多的人會管理唔到)
宜家開始清緊幽靈人口
一齊打據點戰, 地圖王, 公會任務

[伺服器]
常駐 巴雷諾斯-1或2，晚上9:00 - 12:00 解公會任，GVG

[交流]
我們有Discord作交流, 又或者看公會頻文字公告
Link:

[網址]

想加入可pm以下或留言也可
家名: 帶來戰爭的呼吸
家名: 壓迫眾生

想入 新玩 47lv狂戰

比個ID我

想入
ID:泣血

49了 今晚應該50埋
家門名: 莫雷拉
角色名:劍斷浪

一陣有人加你

好的

50左了

好

up 今日維護後會清人

我想入
ID:Youngtae
50女巫
提外我想問召喚書自己單刷跌野同組隊跌野
係咪一樣定多人跌既野會比較多？

我想入
Id:愛拼才會贏

新手23lv馴獸師